今日阻CCTVB班人同記你老母有咩分別?

公關戰又輸一仗

你都黐孖筋嘅
對唔住我收返我唔應該分化

記你老母針對任何記者
今日單野柒係針對tvb
答到你未
答到就由佢沉
其他巴絲唔好覆

淨係*

衰在記協話唔只CCTVB受阻

冇必要追究，學識以後唔阻就可以

但而家每日都見到一班唔理性嘅人消費緊之前儲落嘅民心

阻cctvb好喇

經一事長一智，唔好俾呢種風氣行動惡化落去就可以

Hide Blocked User - C朗對波圖

起底，新acct，block

連登既聲音 = 香港既聲音

《背水一戰馬拉松路面目測》

<

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

不如下次真係搵人撳一撳搞記者果啲豬隊友喇

班記者可以玩殘警犬，一樣可以玩殘我地

要拉攏cctvb

個account好新wo

成班狗係到吠